依家活動完結黨鐵停駛，希望大家幫手

除了校車，希望大家可以留附近有沒有有狗,報告各區安全位置,或者陪佢地行，等小朋友可以安全回家，最好附近街坊合力趕狗。

Tui

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎

黨鐵春袋係
控制室
好多車站開唔到都係因為控制室維修唔到
因為所有訊號同指示都係由控制室傳達